[求救] 洗手盆塞咗點做好

整唔返舊野上黎
除咗扑爛佢係咪冇方法

試下下路攻返上去

吸塵機

乜樓主咁手多

好柒

我拆極都拆唔到

搬屋

膠紙唔得咩

用口